宜加香港好少學生着校褸

睇返1972年嘅相，真心覺得校褸真係幾靚，點解香港宜加d學生咁少人着呢款嘅？
睇返覺得好英式，好靚呀！..宜加d拉鏈校褸真係冇咩美感..

美國半導體工程師、業餘攝影師Nick DeWolf （1928-2006），1972年2月在香港拍下照片

ps.真係唔好好似支那咁着體育衫返學，好樣衰

香城理髮

1972 年張相，如果唔理背景，d 學生樣同90年代分別不大。

唔知而家仲有幾多間學校係要學生買呢件垃圾

我都見到以前已經有人叫香城

而家啲校褸著左成個保安員咁

可能就係佢地大個左出卷整個香城

但靚過呢款

下 好多中小學都係話凍過12度先可以著街褸
如果唔係都係著校褸

利申 已grad

鸚鵡牌暖D

係囉，好樣衰，完全冇美感

以前係為靚，而家為功能

又唔暖又拮肉又阻碇，你著埋我嗰份

同而家都差唔多啦

靚有鬼用 得個樣 著完仲重咗先

件野根本唔暖

已經有啲中學紅校 轉曬校服做支那款啦

中一買返黎正值發育期好快就唔岩身
校褸最撚貴又用得最少
所以老母都唔會肯買過新
過一兩年就著得唔舒服唔會再著

10間有九間都係咁嘅設計

邊間呀？痴L線，咁樣衰都跟

咪就係因為太過西式 要轉曬做依家d保安風褸
依家仲保留住依種校褸嘅 得返班傳統名校同國際學校
成套校服連埋件校褸係幾咁靚
再加埋個名校校章

呢件算校樓？ 防水風樓先係

緊係傳統校褸啦，我理得保唔保到暖先，不過以前細過我都唔識野

咩呀，呢件叫保安褸

最上張相就係真正 唔知你有冇著過